容樂其：蘋果賣美心廣告了，天下太平喇，上過蘋果嘅自稱抗爭派就唔好鬧人鬧得咁大聲

鍵誤都好似頂佢唔順
佢係咪肛癌生上腦？

傳送門

fact check link:

個位係google廣告